---
title: "Magnum Vegan Almond Stieleis"
date: 2021-06-04T11:09:56+02:00
tags: [vegan, vegetarisch, eis]
images: ["/images/eis/magnum-almond-3.jpg"]
rating: 5
---

Da ich vorher schonmal das Vemonod/Lidl Eis probiert und enttäuscht war, hatte ich mich auch schon darauf eingestellt vom Magnum-Eis enttäuscht zu werden. Aber dem war zum Glück nicht so! Es schmeckt richtig gut nach Schokolade (nicht nach Zartbitter) und Eis. 

Da es von Magnum ist, ists leider etwas teuer, es lohnt sich aber sehr.


![Vorderseite der Verpackung](/images/eis/magnum-almond-1.jpg)
![Rückseite der Verpackung](/images/eis/magnum-almond-2.jpg)
![Das Eis an sich](/images/eis/magnum-almond-3.jpg)